【清卡數】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Emery: “We are taking good performances using different systems & different players. In the last two matches, we started with 3-4-1-2 but we finished playing 3-4-3. In 90 minutes, we have different systems. We need to continue doing that & maybe we can be consistent.” #afc

愛sir

慢左-.-

爺爺

留名4:4

啱啱去完sc入＄淸卡數

搞到d球員都唔知踢緊咩陣

上次2b落場先至周圍問隊友

要做三弟了

係球員低能

阿狗會員是唔是青xxx同唔怕老婆最串

好多人生winner都好串

不過佢地低調少出手

貢都算低調

冰個係低調既winner ?

屌...佢日日曬女曬樓曬股曬唔洗做有60k都低調？

呢兩位當之無愧

收皮啦普狗

又9c

真心og最低調 最多都係笑人講野無point

Yes, 真心好驚佢地

禾低調但非winner

路狗由打工到做老闆都係winnie

+1好怕講錯野得罪佢地 禾新會然唔俾人屌已經滿足了

以前同佢買過電話殼

Winnie =dog winner =u

有矛買7son case 聽聞佢son死忠黎

班人生然家蝦人

I know that feel

矛，carry唔到

麻煩肥賓今晚做下好心送三分俾我廠上第三

你走寶了

訓唔到

熱狗legend一半人未聽過

想買返部家搞手機係屋企玩下 想問下買返ps4定Ps4 pro好 playstation幾時出ps5

Y牙bb
禾夜晚得閒可以9up下

淨係識羅比堅尼 雲達華治同貝碧=.=

馬會就是收入牙

竟然冇艾迪巴約 嬲=,=

矛bale同so金寶=.=

Chimbonda

到時比tips

等唔等好好多嘢煩等到3點睇垃圾阿好冇？

煩咩呀

而家出發 一陣睇Live

出發？

去酋長

最煩係如果呢場仆咗街就無爭四希望

閪波都睇

堅？

講笑有咩好處

頂住呀
西波就無謂諗啦 唔開心就上嚟叫春啦

你就好啦

我都想去現場睇

最撚衰車狗

Arsenal 11 to face Newcastle today: (4-3-3)

Leno, Jenkinson, Mustafi, Monreal, Kolasinac, Elneny, Guendouzi, AMN, Suarez, Iwobi, Aubameyang

想輸

睇唔睇好

送頭4比mu熱

april fool?

仲係學生哥未去過

燒

TEAM NEWS — Arsenal

Leno;
Mustafi, Sokratis, Monreal;
Maitland-Niles, Ramsey ©, Guendouzi, Kolasinac;
Özil, Iwobi;
Lacazette.

奧斯爾又正選
係我地真係一直屌錯艾馬利政治波 只係燒之前無態
定係佢良心發現/屈服於壓力之下

iwobi

藍斯captain

呢個正路好多

開始用返燒 係因為要比人睇版定係知死

又三中堅 又細爆 屌你老母

細爆 即訓唔睇

殺卡傷？

仆你個街細爆？

細爆 細梅 3中堅, 想自爆都唔係咁玩啊

有錢收都偷笑啦

屌你老母唔想見到走場狗呀

沙加傷左咩

Xhaka 拖連後備都冇？

細梅細爆
喎洗睇了

希登倒戈

渣加同隊長都有傷在身

拖之前直紅左

拖未停完,紅牌

細爆+走場狗=完美失分組合

留守先比啲咁嘅野我睇

爭4入直路

望下後備就知咁出都係無可厚非

直屌下盤

一陣燒比幾個直線一早2-0

捱眼瞓到而家擺個咁嘅陣

一陣豬埋波就傷心死了
又豬錢又豬波

細爆走場狗一人自爆一次 > 2-2

計漏埋羊敗家

Mk傷好未

靠我廠找卡數了

屌你老母 輸到仆係到
唔夠狗會賭

瑞典西波全和

你唔是好有錢既咩

加油牙

有錢同豬錢兩回事喎
係條氣唔順狗會然禾錢

痴線嫁
典玩牙 聽晚再去玩8串1
屌奶星 唔信然唔到狗會一次

呢個陣搞到我想瞓

reddit redsoccer_epl

今晚何輝同丹尼爾

轉個頭又會死過
早排先死左幾個

直按去Footybite啦

papa多張黃係咪就要停兩場

COYG

屌拍手嗰度 奧燒好撚搞笑

有賭未為豬

有米可以慢慢豬

藍掂親就斷

25到

肥賓輕啲手啦屌

我廠第三now

拿卡反搶之鬼

耐冇睇 D節奏好快

Ozil無態

渣加呢

走場狗

傷左

臭燒

呢季場場都係打一兩腳波

尋日利對熱 好多都疾到仆街
谷鬼氣買左now E

早期其實跑好多好快

今日好順

關刀

屌你細爆 on99

細爆真係好撚得人驚

冇黃？

細爆廢撚到

細爆留心啲啦

細爆係咁出事

暫時幾猜得

細爆又唔擰頭

細爆轉得靚

埃及換細爆算啦
唔想搞大佢

借出去啦下季

埃及=廢版細爆

推俾對手 死得仲快

我藍又入波

????

做乜鳩牙

咁快黑

foul papa?

foul what

黑阿狗

Foul邊個 大隻？

黑撚到

on9

papa扯住人

英超球證

屌on99

黑得車路士點會唔做埋你阿仙奴

下

屌

無var好戇尻

咁都計唔撚入戇鳩球證

papa

如果我地係車/曼聯 已經入左

下 咁都foul?

個動作咁細

吹左咩

屌你老母

仲有利

唔掂得翻去打乒乓波喇

Papa搞事 球證收左錢

睇黎都係皇者獌同轟狗打r連了冇錢買球證

車狗直接買前四

癡撚線

北京電視機煩到死
佢地先係真怨婦

等多陣

有名你叫+2gc

細爆好尻

細爆仆街防守

對面明明都拉住papa
互拉都吹

藍斯又守到波

細爆連冼腳都出埋

細爆俾人扭到仆街

防守有理區

同人唔同命

同埃及子一齊走pls 之後去巴執件拿傑迪

藍斯先係全能到仆街

細爆同愛蛇有無做過愛

細爆防守好唔積極

場波悶到想訓了

老到咁要嚟做咩

咪係
真係當阿記養老院咩

咪再傳波俾細爆

拉係巴塞必然正選黎阿記托?

打多二三年la至少 藍又走

沙加係場上既話好多時一拎到波就揾到奧燒黎交 細爆就次次拖兩拖求其交俾隔離個個

之前唔係話賣佢買阿積士雙子咩

大撚把錢啦
係都cash out古天奴先
丹比利 馬琴左右都打得 落場有貨交
拉又肯打後備攻守兼備

點到我地執

咁撚樣都foul

30以上都唔會俾錢買啦

免簽就有

呢個鏡頭幾得意

球證睇唔撚睇到嫁

papa 做乜多手

屌呢個特效有乜撚用呀
間接認咗黑哨？

古恩度斯

有預感又係深夜閪波

細爆邊間醫院出黎

So far好悶

已經係

細爆未訓醒就咪撚出喇 放埃及/mk打佢個位喇

細爆連橫傳都唔識

細爆上半場柒咗幾多獲

睇多10分鐘仲係閪波就訓

越睇越眼訓

無沙拖出細爆好似次次都西波

果個3D replay真係正 話比阿迷知再咁落去冇人跌低都可以吹鳩我地foul

今場個板凳仲柒... 真戰術大c

細爆係咁自爆

走場傷失左幾球了

走場狗咪用波啦

對面狀態都唔係好夠

細梅幾時先肯斷腳？

都唔知係咪特登想做到阿狗收分 等爭前4好睇啲

細梅細爆都垃圾黎

走場狗腳法

走場狗同細爆

possession 84-16

嘩,無越

賣la diu

藍！！！

ramCCCC

出贊boy
amn打中可能仲好過細爆

藍

又係R8

rambo!!!!!!!!!!

ramsey cls..

終於入

啲比波好撚差，好難想像英超都比唔到腳

今次真係入啦

我藍

我藍勁到

--66

藍斯你值得更好

死神

細爆呢球有d交代啦

藍斯

黑完咪又係入

ramsey

呢球無得黑走

藍斯決定賣之後勁到

屌...要眼白白睇住佢走

兩邊都好差

好似睇緊英冠咁

臨走先打出身價

要去教牙朗踢波了

細爆呢球真核

藍久違既佔中 但依家全能到

每次藍入波都諗起佢就走

幾驚吹傳比laca果球offside

我藍想點 一要走呢排係咁有好表現

整定要藍入啦 彈下彈下去到腳前

藍斯。。。。

彈入去再射內柱

點解要free藍走

Ramsey...free走了

同牙朗做隊友

papa 同 細梅 d 1on1 真係搞笑

朗當好撞到

比藍斯走真係好撚on9 而家又要揾人補佢位

走場狗呢下標前係做乜鳩

唔知佢會唔會諗下踢大會

卡數係英冠料

唉 有邊個可以頂到我藍個位

祝福藍斯

我哋守角球咁勁嘅

死神入波 又有人要死

今季淨係失咗一球角球

食屎狗高層

難啲 做中遊就得
大會就未夠班

柒婆？

愛狗一開始唔識用 用用下越用越順
鬼叫隊波窮到留個人都要計到盡

唔該入多幾粒爭得失球

人地羸到曼城喎

邊夠料踢大會呀

高安基

Deal

仲要係free走 錢都無

以前卡叔路jj奧燒牛奶果陣 創造力邊到輪到藍斯
總結愛狗呢隊波真係好悶

衝擊型中鋒又有D技術市面幾缺乏

唔係窮 係孤寒

依家b2b場場交到貨

Ozil死位都交

證明雲加是無辜的

走場狗？

想交比對面攻？

冇人屌2和b

第一責任係leno啦呢下

走場狗細爆輪住爆

今場打我地以前屌佢佔中堕後360個位都好勁 攻守都有

laca呢d壞習慣愈嚟愈明顯

好多小動作

大麻B可唔可以收皮

矮版沙皮

唔撚入禁區先大獲 幾次傳中冇人 已經冇羊空左個位都唔自己搵食

一見走場狗用波就知冇了 佢d長傳柒到咁點解仲咁有自信狂斬

燒身價就係呢到 眼前七國咁亂都比佢見到大隻係後柱

Ozil差d

好心就唔好買laca , auba是旦一個

無力 無角度咁頂

差D 組織好撚靚

拿卡又開始妹妹地

你慢咁多

明明以前都冇咁柒 今年越來越柒

燒瞓左半個鐘 終於有少少野睇

走場狗玩野...

呢幾下咁鬼順既

細梅真係睇撚到我一壓汗

走場狗好似拎親波點諗緊點自爆咁

佢去左後面執細爆d屎

花式自爆

企位上燒企後過細爆

賣出未

坦今日d決定

咁又唔得 唔買細爆 用d錢加係藍身上好過啦

自由走啫

燒知道唔逗住細爆好易出事

AMN真係仲差D 未夠成熟

坦真係好撚廢 屌

4個option都比唔到

佢踢後防勁

Almiron真係好快 好啱卡數

真 反而細爆有齊藍斯最廢個期既問題

踢得好過左邊嗰隻啦

我覺得佢地太貴

沙加都係

坦克連柒幾球

咁都救到！

咁又無自轉360嘅

屌坦克哂料

救空門

咁都護到

laca都射得好靚架喇

列治c9S

其實幾勁 快得黎波底幾好

拿卡射得好撚靚

拿卡錫迪啲射手觸覺真係幾好

可惜

救得咁靚

GORDON RAMSAY 咁撚靚

L9堅冇運

嘩屌個角球

有過之而無不及 果時藍至少有後上睇

屌打auba

轉身抽得好靚

拿卡轉身射個三分波！

坦終於有下決定正常 屌

屌，2:0我可以去訓唔睇啦

咁樣完半場 呢場鬼到仆街球證

今場最撚抵屌係咪梅屎達飛同伊禾脾

呢球有啲難度先射得靚

爆炸

究竟阿叔推進vs 細爆防守

邊個會贏

其實都太太力，細力啲可以即射

下半場又咪比人杯

分分鐘1:1

球證收左錢？開頭果球正常都唔會吹啦

漏左細爆契仔喎

論把握同射術laca真係屌打
但羊成日都走到靚位 季季入波坐底都2x

依個藍斯咁撚勁

今晚奧斯爾生到

下半場之鬼

係，不過唔好期待防守

同埋點都好過auba 既

場場阿狗啲球證都係利對家

走場狗究竟要玩鳩d隊友幾次

ramsey比著之前一早入左禁區舉定手要波先啦
就走先認真波

auba真係得tap in
又唔扭得又唔撞得腳下功夫仲要

2禾b又怪唔晒既，另一條路完全無，係人都識守

懷念了

奧巴都算 拿卡唔貴啦四千幾 依家買個有返少少水準嘅都要4000上啦 拿卡算抵
殺卡更加唔洗講 3500淨係買今季水準都抵到痴線
參考返獌 牙fred五千幾萬 lkk八千萬 車買舒服五千萬 mola達七千五百萬
我地果兩個真係抵到痴線

對面唔係下下拍，好心用mk 扭下啦

屌你老母真係好憎細爆成撚日多嘴屌人，成場都唔知做緊乜，又唔搖走動下，中場完全無野發揮到，浸多幾年先出黎多嘴啦
燒明明好好用
走場狗照舊垃圾，快撚d走，躝，咪撚阻住哂

條友長波屎撚到 下下交比人

佢on99打翼唔走位企係奧燒前面要波

對比渣古同女人達
拿卡4千抵啦

真 成撚日放長波唔知做乜9

佢落底傳唔到中呀

呢件鑽石眼之前想買過黎

psg係咪想60m買爆炸狗

佢今場得下位算係咁

最弊用左就冇Ramsey

夏天最大心願係賣走走場狗
就算買唔到烏迪迪都可以升馬夫上一隊

奧燒個球好撚可是，猜得咁靚

即刻躝

賣到20m都賺左

英雄所見樂曈

放長波平飛
根本冇可能追到

夏季阿拉巴 烏迪迪打包

老老豆豆 細爆唔係太差啫今晚 合格有突啦
燒踢左十五分鐘好波已經有三四個威脅 但頭半個鐘都係沉

立即賣，唔洗諗

咁佢仲細，覺得可以浸多2年，應該有d潛質既

細爆最撚剋人憎係防守唔積極 龜速 不可一世咁撚樣

可唔可以唔走

條撚樣太唔專心，成日都留意唔到對面 d 防守球員

啲防守失位失到仆街，奧燒帶住個波做走埋去要波，是咪on9

細細個就扮大支野

一隊左啦 冇得踢之嘛

結果1500買marcos alonso 免簽cahill

呢條友未去美職仲係阿根廷個陣已經傳緊
個陣鑽石眼都未黎

夏天放到mk 走場換utt alaba再加 savic sessengnon 夠了

去愛記買Mina, digne

痴撚線咩今場都屌到細爆 呢半場除左走場狗之外全隊都踢得唔錯啦

細爆連自己都唔知做緊咩
好多時唔幫隊友，d波俾哂d死位到

入到一個都偷笑啦

之前班反藍訓醒未我藍真係好勁

Alaba冇可能掛

屌你燒成場周圍飛咁
一到腳就有靚組織睇

我見有下奧燒都放棄 屌 你要比你 佢又比返奧燒
衰撚過丹尼臣 睇佢踢波悶到 一d球味都無

佢話自己優點係後生有熱情，場場用120%力

正解

防守不停失位啵

今場燒防守都積極左

其實mk除左玻璃之外有咁差咩佢早排踢到曉飛喎，又有突破又有射波，拎黎輪換都好吖

冇得唔買啦呢2個 怪就怪隊波下下要一入一出咁
當下愛狗覺得用唔掂 上面唔俾錢 用藍斯呢個sub既人黎換増兵又錯唔晒

佢之前都叫做多d長傳 湯落去

邊個on9話mk差？

燒根本仲好勁

拜狗好似唔重用佢？簽到佢同當年簽ozil一樣咁正

佢同藍斯無夾過姐，有幾下上去搶第一點都封到

mk要part比比鳥先掂

岩岩上面有人話夏天放mk既係咪我誤會左

幾球見到班大哥都費撚事理佢，有球左路塞晒車諗緊轉右，佢身為中場中仲方死蝕底走去左邊，跟住唔記得邊個一腳踢去右邊

已經留意左好耐
佢好鍾意企係中場帶住波個人旁邊
等人比波佢，佢再發板
屌走位啦仆街

佢可能得罪左愛美麗

仆都唔知仆左幾次

比小弟講下幾名比較有爭議性嘅人先
平時反燒嘅我今場都要讚下臭燒 今場難得比人咁逼法又冇甩又傳到幾腳靚後腳
關刀上半場初到中段表現真係好唔掂 決定慢又冇留意身邊有人 要鬧下 不過尾段有少許改善
我反而覺得最抵屌係養和比 唔知係咪愛狗要佢打攻中定係對面大巴守死佢 總知粒波去親佢道都冇好野
然後細梅就唔多講喇

左右都見到燒現身

咁都唔屌？幾次拎波前無check膊頭，一坽就拍甩，幾次回傳變助攻

點差都唔會差過個陣既山狗啦，d波又夾我地

早幾場出黎效果唔錯喎 燒無態用mk效果幾好吖

我諗係岩岩傷好唔想搏出佢住姐

啲頭髮fing吓fing吓當郁咗

幾耐冇睇波 mk出返黎勁到仆街

啲人話賣佢係因為甩唔到奧燒姐

有場燒 mk雙核 好J到

入波個球邊個隊落去？kola鳩斬個球邊個傳到個下守轉攻outlet pass 出去？

話細爆打得好嘅巴打係咪

好撚難想像十零廿歲仔可以咁撚龜速

49000，軌，蛆嗰班實搶

兩個都唔係穩定個類球員，互相補底岩哂啦

岩呀 傷下踢下如果可以keep住交到貨其實留住都好吖，如果黎緊有返歐聯都要多啲人換架，mk仲要有歐戰經驗，出面聯賽啲人又無英超咁硬，其實真係要留架喎

係咪玩pro club好鐘意追波

岩呀，簡單d講，佢傳波個感覺似係將個責任掉俾隊友，而唔係有作用咁去推進/組織

咁仲係中場咩？明明開季真係ok

唔否認佢有d key pass 不過佢拎波前無check呢個屌左成季喇 打強隊又識彈 一打弱少少既隊又上腦鬼都唔睇 心態係有問題

軌買唔到人，alaba想去阿，不過高安狗

細爆最大問題係個波一唔係佢到就唔識郁 攻同守都係 回防從來都見唔到佢

有球界外個個d位都死哂，佢死都唔跑多2步幫手拎波，係人臨掉前1秒先跑去

喂大佬，咁甩法，如果人地有d腳法已經345左我扡喇，做好基本野先，連基本野都未做好，我理得你90碼重炮呀

唔望盲點真係中場大忌踢中學校隊都有教啦

其實佢地兩個同場真係幾勁，兩個hold波都掂，mk仲要有埋突破，黎緊無左藍斯更加要留啦

而且佢慣性背住人一攞波死都帶兩下，好易出事

60m買番個即食既返黎代佢都仲得啦
使等佢潛質咩

大佬，佢失職啊，自己應份工作唔掂呢
你會唔會俾credit 前鋒下下撻q但幫手解圍

係wo軌

不過作阿狗真心唔敢期待alaba

@中堅賓

60m買唔買到ruben neves

有突破真係重點，冇左我藍，隊友有突破能力嘅球員真係有限

應該傳下傳下就去咗雙曼

咁公平啲 中場進攻後守都重要既

咪好似以前托柒咁，就完約就勁到係咁入波，一續完就變返垃圾

但進攻都無咩威脅個下死

買Thomas Partey

想執左個中堅先，唔想再見到走場狗

Dllm 細梅又鳩比

應該唔使200k下話 後衛喎 巴拜d人工又唔算好高

簽我啦

阿叔

amn

阿叔gg嚇撚到愛美麗呢

AMN 似傷韌帶

jenkinson

阿叔咪傷呀

屌似嚴重

俾人遮哂線 細爆又唔知點解走咗上去

屌 唔想睇jen boy牙

又knee

細梅閪波真係害人不淺 屌

阿叔傷得咁密 好返幾場又傷...

阿狗快d輸 躝去打歐霸 比我曼上前4

舊患未好啦

搞兩搞又冇事嘅

Ozil依下

阿叔好玻璃

走場真係要立即死

唔似得山狗咁硬淨

阿叔傷係咪得番走場/贊錯

要前四問熱狗 關我地咩事

列叔

我燒真係好屈

禾b有時啲諗法唔錯但啲 execution 離曬譜

下半場幾生

禾b同坦冇乜默契

得番兩場主場...

30分鐘開始成隊入局左好多

呢個就係點解當初覺得佢有天份 球技可以練 但諗法呢d好天生

大麻b一腳好波都冇

今場啫 之前幾好

又唔吹？

撞成咁

唔錯嘅
只係啱啱嗰下俾得太鳩

明顯角球都吹龍門球

賓sir有做功課

要出奧巴了

屌你老母咩 球証

9成球證同阿狗有仇

呢下就比牌

ramsey臨走都救阿

屌 咁都黃 中曬波

Laca想申請離場？

球證誇張到

又黑

球證我屌你老母啦 全家空難死

屌好驚laca出事

球証dllm

好彩睇唔撚到 做乜鳩

後生進攻球員咁耐都冇腳射門 下下滴屎射球 又冇人覺得有問題照出

小心呀拿卡

laca最近好火咁🤔

拿子有火會上力

死車狗收買左球證牙

球證on9

病病地喎

球證好撚癲

laca又想點

客場雞

換得好！

個樣感冒童咁

又做乜鳩

拿卡傻撚左牙

又吹乜鳩呀

界外球都可以黑

feel到奧狗會入tap in爭神射

拿卡咁落去又紅

入多幾球啦屌

前肢唔算手？

1-0應該難啲

好撚黑

冇眼睇 d吹雞

硬係覺得會黑哨失分

laca推咗幾多次人

會唔會黑得有d過分

要出幾多糧俾dso條撚屌俾藍斯好能過

又傷

會唔會黑到12碼

似1:1

唉 黑黑地feel

卡保頓癲恩成堆垃圾英撚球證

輸球證嘅時候

見到熟悉嘅爆炸頭

埃及???????

冇得揀

癲恩 主場對熱刺個場算係咁

羊好似有翻速度

都無其他選擇

雙爆中場

雙爆同場

你有得揀咩

雙爆
最西中場

創造力100

梅斯達菲

細梅

又埃及又細爆 好撚不安

走埸狗

有冇人鍾意E4多過細爆

on9走場狗dllm

真係完美反映左佢自己

正路

補時階段走場狗輸12碼

1-1完場

笑到

埃及穩定好多

勁到

屌你羊個恥笑樣

Ohdear

寧願佢前場犯錯

穩定地廢
細爆係一係唔爆 一爆就核彈級嘔血

比牌未呀屌你老母

細爆真係好撚柒廢

比左坦克

Ozil + auba...差少少

cls球證

屌球證老母
阿狗一野就比
死紐狗連續幾下一張都冇

cls

冇留意到，做乜俾

奧燒cls

整多粒啦屌

整多粒先訓得覺呀大佬

細梅d傳波真係屌出聲
佢覺得自己用波勁 成撚日比d難度波 下撚下都失哂

坦：比牌未呀屌你老母

ozil oba

投訴好撚黑

雙爆 創造性=0

細爆真係好撚壞習慣 下下都一定要訓地 大佬 你防中黎 你訓 球證唔吹就人地進攻架啦

唔知睇乜
埃及攞住個波，對面3個企前面
細爆係企喺隔離咩都唔做

兩個中場瘋狂橫傳

你期待埃及會做波？

武騰加紀好靚仔

你岩

又甩

一粒好撚驚

細爆...

細爆係first touch差定係無意中掂到個波

細爆咁樣都可以偷唔到個波 西利

仲有寄成庸，亞洲掘起

係廢

first touch差

真係
又嚟

佢應該係想直接傳

初初睇好似冇咁柒 究竟咩事

射門5對2刺激到

細爆柒完未

收工

賓帥打防守好似幾好

wow 兩兄弟

靚撚到

靚波

拿卡

-6

咁撚樣onetwo

Aubalaca

拿卡第一腳

一億鋒線

Laca I luv u

睇落有心 好難控成咁

熱狗

搞基入球！

靚到

米羊交得靚丫

laca一定係撻

埃及勤力過細爆好多
雖然出唔到波但係至少好肯跑上跑落
細爆頭先走得前過燒但係唔知做緊乜

愛蛇：丹蘇準備好踢正選
現實：坐足90分鐘

laca好波

三弟

搞掂 完場排隊同呢個撚屌球證握手

我覺得係想腳尖了" 地波 方向就一樣

射手真係射手

拿卡終於入

要讚美羊撐頂靚到

奧巴兩隻手擺頭，驚訝到

阿叔屈到

細爆第樣野無咁快 慶祝一定最撚快果個

個波唔係停得咁柒都未必入到呢球

奧燒out > 米希in

完場前搵人扮唔覺意省鳩下個球證先啦

應該係想地波彈俾auba但撻咗

tap唔中

牙羊以為唔入掩左下頭

差少少

咁都吹

又吹

456變2-0

4:0 變 2:0

哩球又吹

簡簡單單唔入,係要有d難度先識入

黑撚左兩球我屌你老母

以前豬腦都係咁

安東尼泰萊好撚憎我地

laca: 其實唔難

衰左響個龍

球証黑到

呢球都算 第一球真係搞唔撚掂

不嬲都係咁架啦

對面扯住拉卡

屌 , 基佬有球味多過佢 無得比

牙叔呢下成個初出道比比鳥咁

好彩贏 輸波屌撚死個黑哨球証

阿叔幾抵用 踢幾個位都得

唔黑入左九粒了

唔黑榜首了

阿仙奴版大十字

吹對面龍隻手 仆街

快撚啲裝VAR

唔講都唔記得條友果陣話要黎

可惜佢本身都係十字軍團

邊個話有var唔可以黑

Og黎

dso繼續坐

夢遺今日勁
回春

其實一場判錯兩球入球咁嚴重 個球證唔使罰架咩

mk好撚正

太勁唔識用 夏季比翻巴塞

希望今場有cs

細爆今場前場逼搶勤力係抵讚 前場搶贏左唔少

緊係冇事 韋比 癲恩 卡頓堡

咁都可以黑兩球
尋日+2gc黑走兩球月位一球
英超執法世界第一

球證叫咩名

真正考驗係之後幾場中遊作客賽事

啱啱個表fewest clean sheet this season我地都有前4

佢先30碎已經踢緊德丙

狼隊應該最硬

屈仔 拖肥 都唔易

都好多醫院波好多失誤

阿叔傳波好爽

troy deeney專殺阿記

下場打everton都唔知贏唔贏到 利記都要0:0

執到一分都夠

high 埋今晚先

愛成季都可以鳩 就係打利特別上力

唔係私家雞咩 上年作客都贏到

拖肥打猁不嬲上身

佢先係最重要而家 無佢就要用列叔贊boy
其他球員都有得替代

倫敦一哥(暫)

好彩拖囝下場就出得番

聽日食三哥慶祝！

拖肥全季只肉緊兩場賽事

美羊就死咁

古恩度斯下下一跌就攬實個波 好心艾馬利提下佢啦

愛狗又有手握

如果打狼一分都夠，咁咪浪費晒對獌既努力？

冇計 作客狼真係難食過主場獌

好多都係風流波 希望咁樣易踢啲

其實阿狗右閘位都算多人，有四件
不過咁都可以傷到要出第三四右閘就好撚on9

打狼隊唔輸都偷笑啦

場場比人黑都上到第3

狼好似有足總盃 ? 分下心

近呢幾場d雞咩事，琴日亘轟又係咁，今日又咁，係咪想逼害我廠

聽日獌狗作客狼隊九死一生

賽前發燒

話時話頭先轉下台睇聖伊天

迪布治勁到仆街

三哥

對曼聯贏係自己拎三分 競爭對手拎零分喎
贏曼聯和狼隊同和曼聯贏狼隊都係拎四分
但係好唔一樣

狼隊現家淨係留力打big six

真

使唔使對不起 找卡數？

希望狼留力足總盃，狼vs屈

贊仔當佢冗員

呢個賤種黎，以前踢雞湯已經矛撚到仆街
應該去埋未來熱一家團聚就岩

但係呢排打三後衛贊boy列叔打閘都算 打翼衛肯定收皮

呢件賤狗黎

第3了

主要係我地作客廢
今季暫時5W4D5L
希望唔好柒得太嚴重

完全估唔到

騎撚住臭閪熱

舊年仲柒阿狗作客是但啦

fifa點解咁憎阿狗

今季狼
主和鏝
客和獌
客和阿
主贏車
客贏屌你老母死熱狗
再客和車
仲要fa cup砌低利同獌
真係唔講得笑 有一分算執到

愛記嗰對閘勁到

好想讓返個位俾熱刺

夢遺如果後生十年跟到哥狗會唔會勁過佐迪狗巴

作客狼愛屈起碼要贏兩場先穩陣

中堅垃圾

英超3弟

Dllm第二球黑哨吹咩春呀

馬高斯牙朗素料

難d 佢始終唔夠快

作客容柒率低，咪撚出細爆，大爆正常好多
愛狗你要練都等暑假慢慢同佢花蘜

屌那星愛sir勁撚到

有隻翼都好垃圾...

熱狗搞搞下輸左十場咁多

吊你咩車狗 牙朗廢過狗拎黎比

都係果句 如果係曼聯/車/利已經計入左

球商搭夠

偏防守型d,反而比比鳥就有得諗

熱上次先黑完我地1:1....痛失2分

分數已經追平上季

愛sir帶都有top3右閘了

奧燒今場啲策動好好j
點解咁都冇assist

尋晚睇佢仆街企到成個前鋒咁

第一球都係啦，仲有勁多犯規
燒俾人後邊阿波get到飛可以連吹都唔吹

剩低準備全輸

對面係咁推人，可以一張牌都無

上季原來輸13場

LLLLLLLL

fifa有幾憎阿狗

Mina世界盃入三球

英超苗僑偉

咪比左一張
不過順手比埋高拿姐

反愛有咩好講？

應該係拿姆lv 西班牙國家隊拎西盃

又要等到星期日先有波睇

唉唉唉
愛蛇走啦走啦
淨係識打左右兩邊
唔係點會得第三

又串我雲

點都好 拿卡燒今場好好j訓教

睇埋今場好啦
剩低又會睇到嘔血

屌剩低7場英超 5場away2場home

上季鏝城真係好痴線

食譚仔三哥賀一賀佢

好似無

上季係咪爺爺咁多年最低分個季

以前邊會見到老野係場邊提場
淨係識係到玩拉摙扔水樽卒手
如果李城捧盃嗰年係愛美麗教...

季中搞少陣事唔洗而家先第三啦

愛sir作客

有冇手足知球證點黑走第三球

wwwwwww

對面係0張牌呀
踢到咁都可以一張都冇

真係好想知FA係咪好憎阿狗

犯龍

燒今季多左招漏波好好J

home就勁 away

好似見到比左條友 收返？

話說sofascore乜野事 細梅7.5分全隊最高

？

對拖肥狼隊李城都唔知點好

睇手勢唔知話佢手球定批爭，明明食左位先

咁都無頭4愛sir自己躝thx

收返唔計

吹你係阿狗 fifa唔想你頭4

希望車曼落力d踢埋臭閪熱落第六

北倫敦唯一可以看歐霸的場館

呢d垃圾雞

對面個龍望撚住佢甩手都可以吹拿犯龍 黑撚到

仲有mma睇 同有個要20分鐘先變到既football場好似

原來近6場作客羸得1場

早抖呀咁多位手足

希望下年可以睇返歐聯
好耐無聽過首歌了

歐霸打垃圾都贏唔到

一陣最後變返我廠歐霸

歐霸贏撚硬啦on9

嚮杜拜都識逆境贏波，宜家我廠作客咩都唔驚啦

我轟太黑

阿狗最忌.....

話事條撚屌何輝頭先係咁講迪拜，好撚un耳

中国香港輝

唔忌唔串

班尼迪斯

事但啦
我轟捧盃你咪一樣慶祝

下場對愛華頓好關鍵

場場都關鍵
3456差3分都冇

訓咗冇睇 拿卡好似幾勁

下年有得踢歐冠了

星期二死全家

放棄歐霸好麻？

首回合輸波就放棄

細爆踢成點

好似同預期一樣

之後仲要作客愛華頓，李城，狼隊，般尼。。。根本好快會落番去第六

仲有屈狗 基本上除咗c+g拖肥 對其他隊得1/3勝率

愛狗好波

正常發揮

雲加

motm俾左燒

我藍又好波

反燒又輸

愛狗又輸

上返第三
叫返一日愛蛇

有啲都護級成功 希望冇咁難踢啦

佢同拿卡拎都合理，前場核心

狼隊依啲閪隊對住我廠會上力

係啦係啦 屌你老母

佢仲要對獌
好想睇獌轟對決了

咁多真阿手足 有睇

原來睇賽程
鏝城仲惡踢過痢狗
希望鏝打爆獌狗同熱狗 再奪冠記perfect ending

一場兩個詐糊
好彩都贏波

睇返賽程
獌vs鏝轟
熱狗vs鏝
轟vs獌猁

爭冠睇落猁著數d, 不過差緊一分
爭四就三隊黎講熱狗著數dd, 打少隊big6同獌轟互咬

睇賽程我地係最著數既 不過食落就場場難踢

Napoli could be without Dries Mertens for Wednesday’s Serie A trip to Empoli with a leg injury.

Mertens was replaced an hour into Napoli’s 4-1 win at Roma on Sunday, and the club confirmed on their official website that the forward needed treatment for ‘a bruised tibia’.

Consequently, he could be spared for the match at Empoli ahead of next week’s Europa League quarter-final first leg against Arsenal.

Full-back Elseid Hysaj also received treatment, but the Partenopei insist he went off at the Olimpico for ‘precautionary reasons’.

The southerners are already without Lorenzo Insigne, Amadou Diawara and Vlad Chiriches.

咁先好，逼住鏝出盡力打爆曼熱

佢話爭四，我地第三

Wfc
我地做好自己已經夠

真唔真呀恩治尼又無梅頓斯又無

我燒motm
琴晚睇到60分鐘唔夠就訓著左

有牙奶

屌差得果兩三分講經咩
唔知以為我地上左岸

曼車我估曼贏

好想快d食花生

太多作客
如果2作客 5主場真係9成前4

冇睇波，iwobi踢成點？

俾d信心啦
我地失分人地都會失

打和各失2分最好

一般般，同kola唔係好夾

總有一隊失分果度好

呢個真
七場五勝夠前四了

我諗贏多2-3場已經穩陣

分數上有優勢，賽程上又無前列球隊，咁都上唔到岸死撚左佢啦

下個topic叫倫敦之王

細爆踢成點?

Lacazette: We’re more confident this season

又反雲

托囝下場出得未

你會唔會對住新老細刷舊老細鞋牙

迷雲在心中

隨時踢埋歐聯個兩輪已經知結果

Ozil: we are definitely on the right track

車曼個場月尾先踢，因間英超柒多場佢分分鐘棄聯賽all in歐霸

隊隊都要兼顧歐洲賽
我地贏多2-3場真係穩陣
我諗72分左右已經有頭4

Xhaka 先係反得最勁果個
次次訪問都講

反雲合理

廣州輝

移蛋基肉山酸

屌你老母港鐵又故障

匿返哂入老豆個精囊

留力今季

移蛋基肉生鮮

土匪

狀態大勇，不勝難度好高

係中國香港輝

今季都好痴線

個朵好長下

今季痢鏝都癲

雲格out撚晒

1001

蔘垃cur 梓

難以置信, 竟然上到第3

啱啱睇j華 嗰兩球詐糊是咪誤判

東鐵線機件故障app 冇show 出黎

成三十碎人仲要搭交通工具

依家先返到公司
今日唔做野了

好快跌返落黎作客屈狗愛記

我地係咪有位手足今日去考dse

Real

中國何輝

Me

狗鐵出事冇去考了

咁唔驚了